自製午餐+下午茶：04082017

西多+咸牛肉蛋卷

恭喜你又肥多十磅

弘b 庇護工場又教左你整新野阿

正正

不過好肥。。。。我都好耐無食西多了

好肥

不如我地

咩

弘b越來越叻，整得好好呀

睇見都覺得濟

羊B先係tong sze👌

好正

身為gym友，真係痛並快樂著